Ivy實習慘過做狗

啲老屎忽唔教你啲野點做，又要你完成佢比你既工作，唔識去問佢，佢又西口西面，覺得你讀完兩年書應該要識。問佢問題，有一半都話學校有教嫁喎，再補多句話自己實習果陣好多野都識做唔洗問人，乜ive 依家咁易讀既。逼於無奈問公司一個入職左無幾耐既同事，個同事又係串柒柒同自大既語氣，教啲野又錯，真係好撚壓抑。最不爽係個濕尻同事同自己同年

IVE League

你入錯公司姐

大把人同公司好黎好去 完左實習即刻請返你又有

咩科呀

Engine

正確